我迷失在.* 這場_×°平安遊戲°°°×

買平安是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. . 〞×∥能與平安call一起的日子，只剩下那麼少]°× [] 〞_·+°冇訊心的人，或許\永遠都不能領會平安的真諦﹏\＊☆°

你老母臭閪 qq都係跌2.x% 你敢膽死跌3.3%

讓我們打聽對方 天天重倉中國平安

大師你都好傷？

縱使相見已是路人茫茫 記憶中你仍像抽股好看

平安[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既股票,傻傻地,勁受歡迎,股花,成績好到年尾100蚊,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)

騰訊 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,股草,大媽多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左

縱橫股壇咁多年已經無哂傷心開心感覺